[歐盟戰線] 歐洲好多人以為我地香港而家瀕臨內戰邊緣

佢地覺得我地香港而家好混亂動蕩
好似當年佢地東歐劇變咁
內戰邊緣 經濟崩潰 政府實施軍事管制
我地可以係歐洲煲大佢
有無英文好既巴打 係歐盟國家進行文宣
佢地經歷過冷戰 見證蘇聯點樣欺壓東歐國家
所以好多人都好撐我地

其實主要係意識形態問題

我地要加緊係歐洲方面既文宣
等佢地真係以為我地好似當年南斯拉夫同羅馬尼亞咁樣內戰

最新最有效打法，同意就幫推

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。

將林鄭打造為香港版既齊奧塞斯庫